籃波同腳波幾時願意和解

籃波俾人笑玩具
腳波俾人笑矮仔
我希望兩邊球迷可以放低成見
大事大非前團結一致 大和解！

Now
已和解
雙方流水式散去

維園搞次足籃集會

請歐洲霸者利記黎維園踢籃球
再請FOJ去維園打足球 之後比人打

NBA熄冷氣打再講

矮仔波有個新朵叫貪波狗，有錢就乜撚都得，踢假波又得，跪舐支共屎眼亦得。。叫佢老母擘到個閪籠門咁大任射都仲得。。。成班圍爐以為睇緊真體育競技，原來有曬劇本，仲戇鳩過睇WWE

講到班玩具撚冇收錢咁

你揾單nba打假波黎睇下

有假波即係有商業價值啦，玩具撚咁撚認真打份人工仲低份過啲英冠仔

嘩屌啲乜撚野道理，你老母塊閪都有商業價值你有無推佢做雞？矮仔波個人矮啲智商仲能矮，講撚到你有份踢英超咁

你試吓比班玩具撚份人工同英超啲球星一樣，睇吓佢地打唔打假一場歐聯外圍啲錢多撚到嚇撚死你啦，唔撚打假波同你打真軍個撚個發達啦，睇你都係中學雞黎淨係識扮空氣射波，讀多幾年書先出嚟講嘢啦柒頭

戇鳩nba有薪金上限防止球隊蓄銀河 艦隊，你唔撚知架？講咁多做乜撚，你咪揾單nba假波黎睇下，仲有阿矮仔波係窮嗰班踢假波，球星揾咁撚多洗撚踢假波，叫聲我柒頭好有氣勢？講野都無point。貪波狗，繼續睇劇本啦傻閪

你啱，全世界幾十億人鍾意睇足波嘅人都係戇鳩，場場波都寫晒劇本，個撚個踢假波都唔知有咩好睇，雖然睇玩具嘅人都唔知有冇足波嘅十分之一，但係玩具場場都博曬命打，又冇假波，清泉到仆街，但係都唔夠足波多fans，唉比你搞到我都唔想睇足波了，得罪大佬唔好意思

你又錯撚左喇，睇足球既人唔戇鳩，係無啦啦撩交嗌叫人玩具撚嗰班矮仔最戇鳩,仲有阿，你憑咩話睇玩具得矮仔十份一觀眾，睇見呢句就知你戇鳩。唉算喇廢事屌你，睇你講埋啲野小學雞不如，仲柒撚過四點狗招啲狗。。你可以收嗲，唔洗再回

咪亂講NBA精華同第四節好撚多人睇

不嬲都係兩班五毛係度分化

唔講世界杯同歐聯，淨係英超觀看人數都夠班玩具玩，係啲on9係咁話足波踢假波就好笑，為錢踢假波點解唔得？你咪又係為錢做腦細隻狗，呢個世界咪係講利益？隻黑猩猩LBJ咪又係為錢奶共，條友係咁話人矮仔，又唔知佢有幾高

十份一觀眾都比撚多你

我地呢啲垃圾矮仔波一個世界杯都多成年總收視量啦

慘撚得過連電莖都多人睇過玩具

Ching hoball差啲唔記得lol都多人睇過玩具

你可以收嗲，唔洗再回
藍波撚型撚到😂👍

假波果個point可以反駁下
逢係有得賭既野都可以打假
通常最多打假既都係錢搵得少/ 次級聯賽
人工高、榮譽度高打假既機會就自然少d
所以一黎就撻NBA出黎同成個足球界比係唔公平
你係咪肯定其他國家既籃球聯賽唔打假先？
要同NBA比就只有英超/歐聯
咁你又搵唔搵到呢兩個賽事有假波既news?

話籃球冇假波個D肯定冇賭過除NBA之外既籃球

靜啦 佢地唔知除咗Nba仲有其他籃球㗎

講左咁撚耐都揾唔到一單我睇下，成班矮仔波係度圍爐，你班濕鳩咪又剩係睇4大聯賽，唔好話我聽你班撚樣有睇中超同南美聯賽阿，仲撚污糟邋遢阿

大佬阿，自己google下係咪咁難

癡撚線 以前以為佢得178 點撚知
佢對足球嘅熱誠 好撚似變身咁
睇wiki 嘅

屌你我個和解post變左鬧交

雲加d黑暗兵法果然利害

上面個玩具撚仲未講自己幾高

靜啦 好撚醜怪

憑咩？

乾喇屌你

成個post得你撩交嗌係到屌人冇拿拿撩交嘈

屌你班矮仔波真係盲撚到上心口，睇下6樓先啦

玩具撚啲智商係咁上下見慣曬

講真香港無得賭藍波就知有幾廢

雲加引戰狗

有得賭不過外圍黎

據《經濟時報》報導，2016 年年底近 4300 萬人觀看了芝加哥舉辦的電競「英雄聯盟」(League of Legends) (LOL) 冠軍賽，遠比觀看 2016 年美國職業籃球 NBA 冠軍賽多了 1200 萬人。

1200 萬人

英超是全世界最多人觀看的體育聯賽。 在全球各地，212個地區有電視轉播英超賽事，潛在觀眾約有47億人。
留返少少面比啲玩具撚啦

西班牙國家打比 一場幾多億人睇直播？

室內足球咪又係開冷氣
戶外嘅籃球都係無冷氣

結和解之印未

不如一切放低成見
互相稱讚對方的

籃波手足你地好型

事實係十分一都唔知有無

根據福布斯估計，2018年中國市場為NBA帶來超過40億美元收入，相當於每年收入的50%。事實上，中國為NBA除了帶來巨額轉播費，亦帶來數以億計的收視人數。NBA去年在中國的賽事觀看的人數多達8億（當中包括電視直播、網上直播媒體或透過智能手機收看），超過美國總人口的2倍。

你要睇呢啲鳩嗡新聞我大把，一個支國都過撚曬你十分一有突喇掛？咁又點？支共屎眼留返俾貪波狗賴

岩岩你兩個占士先奶完共
平時就大大聲黑人權益

兩隻狗賴，成個聯盟出黎反，嗰兩隻狗都俾人屌到撻曬皮。。相反睇下足波

周六晚（28日）上演的法甲賽事，里昂主場出擊，結果一球不敵南特。一眾里昂球迷在開賽前，在看台上出現大型支持西藏獨立的旗幟砌圖，向法甲賽會抗議刻意更改開賽時間。

球迷高汁，球會賴共，唔叫貪波狗真係過意唔去

摔角係表演
唔安排好劇情，d摔角手死撚晒啦

玩具撚啲收入靠支那唔知邊個奶邊個呢

咁撚中意睇假野 仲大條道理矮波撚係咪生得矮搞到有性格缺陷

唔講唔知你生到同班nba一樣高人地就靠高搵食，你咪又係係香港做老細隻狗

我咪話唔撚賴囉，晨早流流對春眼擎大未

一定高過你隻矮腳狗啦，人地英超靠腳法，你條柒碌上黎吠下籃球撚刷存在感，現實世界你係咪成日俾啲frd恰鳩迫做籠

人哋話你班玩具撚開冷氣打講事實跟住你條傻9就爆氣，唔知邊個吠先

人哋叫聲你貪波矮腳狗就即刻發曬爛渣講咩收入人工同收視啲口吻十足十老共，同你講民主自由，你阿同我講發展經濟，你老豆係緊爽？污糟邋遢啲智商都柒過人

玩具撚除咗身高仲有咩贏到班垃圾矮仔

屌你講撚左3板你都仲問，骨氣都贏撚曬啦，矮腳狗幾時去修頓砌枝西藏青獅旗黎睇下？？唔好又同我講咩骨氣當飯食啲鳩野，唔係又俾我叫你收嗲

見到籃波界第一人沾屎咁樣
不了

真係好有骨氣你地靠骨氣贏曬啦，足波撚比你地搞到冇曬面

多謝你咁撚柒就真啦，幫玩具撚出返淡氣衷心感激

成班笑9你仲係度自high真可憐，繼續空氣射波講骨氣啦，以後班玩具撚洗撚咁辛苦打波咩，落場開住冷氣鬥邊個有骨氣好過啦

成班笑鳩我？成班咪就係你班圍爐矮腳狗囉，死傻鳩，講到無野好講揾遮醜布，香港咁撚多街場都話人冷氣波，你眼殘定太矮睇唔到街場啲籃球架？？矮腳波都有好多成名技，空氣插花，空氣施丹轉身嗰啲你唔講既，怕俾人笑鳩阿

骨氣撚冇人同你圍爐？

話緊nba，你講乜7香港街場啊

要我同你班低智狗圍就不了，學得你地咩，要揾多幾隻壯膽先夠彊上黎吠，我單拖夠照

型能到上連登吠都要單拖冇朋友？

你班貪波狗5-8月咪又抖暑嘆冷氣，涼返啲先死返出黎，扮乜撚唔洗冷氣

屌幾隻廢種矮腳一個夠，唔洗勞煩其他人

去一次修頓球場我就知道點解藍波俾人叫做玩具

你班骨氣撚真係好撚有骨氣人哋喺隔離抗爭緊，成班仲喺度玩玩具

笑撚到我炒返4個月前啲post黎屌人，個世界變左幾撚多，我以為睇緊當年今日，對唔住我錯，我唔屌你喇貪波狗，唔係你炒埋1970份明報出黎

笑撚到我你地啲骨氣可以係四個月之內變出黎

唉，你仲有無多啲料？無就收皮

已經鬧緊交